[switch]Switch駁唔駁到落macbook pro度？

KVM switch 定 HDMI switch

任天堂switch

低能

乜

戇鳩

正宗on9仔

mac book 使唔到output